(集思廣益)如果俾人捉咗去精神病院 點證明自己冇病

醫生： 個個入黎都話自己無病架喇

唔反抗

有得食有得住
老閪都唔證明自己有病啦

出返嚟可以申請公屋同綜援

係噉話自己有精神病

上網睇8個假病人話去精神病院求診話自己有幻聽（其實冇）之後俾比捉哂入去之後話有精神分裂同更嚴重既病

去申請綜援同公屋

你講緊rosenhan 嘅On being sane in insane places？
有興趣可以搵個pdf黎睇吓佢成個完整實驗，好有深度

睇緊 係呢個

#飛越瘋人院

咩都唔洗做
唔該前唔該後
佢哋見你正正常常就會放左你

做返自己,咁就可以住一世

個研究好似話咁樣更加嚴重

不如諗下點唔俾人捉去精神病院

如果諗到點出返黎，咁樣入一入去，就拎到張白咭以後搭地鐵兩蚊？再問政府拎傷殘津貼？

入去有冇叮雞食